住家既住屋問題 係咪應該改變下居住既觀念

點解有頭家就要搬出去
就要同長輩分開住？
咁多多屋都唔夠啦
未結婚個d更唔應該單拖出去住
我屋企3兄弟1妹 係個妹未結婚
全部住埋一齊

一係你屋企幾千呎
一係你3兄弟都係垃撚圾
3個結左婚都冇錢搬

你老母真係慘

大佬呀 唔好咁痴線啦

咁都講得出，證明樓主屋企好和睦好幸福

醒喎 真係知幾千尺